多圖睇穿專科major既出路

Medic & Nursing

Law

全部BBA

CS

EE

Civil

bbq都叫專科

香港除咗醫全部都係最後一張

EE

著西裝係專科其中一個既證明

CS點解係人？

牙龍sick ball
寧做EE人
勿做civil狗

核子工程呢清

chem

phy

stat

專你老母
哂銀時專過bbq添啦

ot 有補薪
已經係做人既證明
出一出國做
人工好那高

bba專科

btw law 果張係咪the Lincoln lawyer劇照

stat

涉藉賭馬程式贏錢中大教授需披露投注紀錄

係

牙龍準備贏馬會錢

好準

我都覺
已經正評左自己

SURV 實係折墜

SURV BSE

surveying

吾城校長

Mech / AE

但依到係香港嘛 鬼唔知出國有前途咩

Civil會讓我下沉
Civil會讓我哭

香港讀engine都係乞食

N展會讓我下沉
N展會讓我哭

但圖入面條友讀physics

數呢

有冇source 想睇下

我都求緊

大電係有咩工可以同幅圖一樣

2 geophysics 2 archi ?

流到

Bbq，不了

應該係外國STANDARD

唔好咁多ff

外國major 同香港差好遠
香港神科喺佢地眼中只係good
engine就勁
social sci一樣係垃圾

仲要係女
好離地

外國同香港咁大差別

讀mech係斬老婆

STEM喺出面不嬲上神枱 係香港乜產業都無先變成咁

但文科同socsci真係

ching sick ball

出國做既 邊一科都會好過係香港做啦
就咁睇本地外資同港資就有分別啦

Econ?

若要生活好，咪撚讀Civil

利申Civil

遲下到我貼張civil cert出黎賣魚旦
各位連登仔記得幫襯

岩，樓主都on9

出國做EE同CS份人工對比其他科
特別離地
Civil出國做人工係高左
但冇佢地咁多
扣埋鋭分分鐘同香港一樣

出到就係 你估易嫁
香港冇咩野都唔好讀it
Ot 又冇補錢 全撚部都contract 花紅bonus 唔關你事 病左想請假都扣你al
想做狗既咪讀囉

Civil係香港起碼有老本食，經驗有價老左都唔怕
IT經驗就冇用嘅....老左冇人要
外國就，出去先得嫁，外國就算做audit狗人工都高啦

Building services engineering
Architecture designer

我同你講BSE 同EE 本是同根生
他朝君體也相同

專門鳩up都算專嫁

Law?

Shit tier

想睇文科

屌唔好再笑我啦

Shit Tier同Suicide Tier

係香港乜科都冇先會咁
根本好多人唔應該生小朋友

香港反而讀英文出路幾好

外國係God tier
返到香港係suicide tier

出國讀geog

巴打咁睇唔開
掉左成百萬落咸水海

中間個套咩戲？

識親人出國都係讀醫療科同law

Chemical eng

鬼佬著重科研

外國only

香港版係點？

我諗外國都係好高分先讀到engineering，
香港大部分學生入得engineering 嘅，
攞幾多分大家心中有數

Unbelievable, good tier —-> shit

一係STEM搏visa
一係Law/Med

達文西密碼

唔該一個豬柳蛋漢堡餐 加大 要可樂 拎走

神探伽利略都唔識
00後？

睇開歐美電影冇留意啫

cs 同 civil掉轉左

撚係咁咩

利申： IT 狗

咪kai 啦 你撈得掂咪係 香港大把contractor
一日做12個鐘

行行內人

Civil is dog